Chilli Lucas is hosting live stream with English commentary

Hong Kong Police keep disturbing citizens in Mong Kok & Tai Po tonight, join him

up 1